膽小切入 極限宵夜 重慶酸辣粉

live咗

感覺及唔上譚仔三小辣，始終香港可以買既即食麵點都有個普。

不過為左吸隻自製溫泉蛋奶左野。

成碗麵可以話唔好食，料就多